好心admin就刪咗起底功能啦，英雄莫問出處啊

有起底功能真心低質